政府高官，班議員根本唔值咁高人工

幾時引入海外高官和議員呀